解放軍出動係運動全面勝利，攬炒或雙普選，一條生路 一條不生路，中共自己揀，早d決定 嗯 早抖

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

其實中共第一步就行錯左
keep住一國兩制唔搞咁多野, 開放真普選, 鬼會有人反你同獨立咩
自己on99唔識管治越搞越亂

wooooo
君事行動

快d出老解

民主自由不可擋
還請中共棄香港